順帶一題，物資係食物要小心

只食信得過嘅人嘅食物
某啲香港人係無血性
突然瞓前陰謀論咗 香港加油

罷工唔好喺屋企咩都唔做！
聽日11.14三罷18區集會！

幫手一推

push

雖然你咁做係提左啲人渣 不過應該無事 食前check日期或包裝有否微破跡象

而家就係網上有人吹風話要送熱食
講真藍絲乜都做得出
搵個肆正少少既送一百個飯盒上去 點知有無加料

雖然惡啃啲 不過包裝食物一則易攜 二則安全 三則價廉

正常諗法